繼雲宵飛車之星後Frontier又一力作 動物園之星首支預告䆁出

[連登快報] 動物園之星首支預告䆁出，預計在2019年內上市，現在已在Steam上公開遊戲頁面。

首支預告：

Steam商店：

以下官方介紹：

關於此遊戲

在《動物園之星》打造一個野生動物世界。由《雲霄飛車之星》和《動物園大亨》(Zoo Tycoon) 的開發團隊製作，將為你帶來極致的動物園模擬遊戲體驗。遊戲中栩栩如生的動物會思考且富有感情，牠們會在你創造的世界中四處探索。體驗遊歷世界的劇情模式，或是在自由的沙盒模式中盡情揮灑想像力。打造獨一無二的動物棲息地和遼闊景色，做出重大決定與關鍵選擇，在建造並經營世界上最狂野動物園的同時，讓你的動物茁壯成長。

野性世界，模擬無界

見識令人驚嘆的各式動物。從調皮的幼獅到雄偉的大象，《動物園之星》中的每種動物都是會思考且富有感情的個體，並且各自擁有不同的外表和個性。建造細節講究的動物棲息地，為你的動物提供如同原始自然環境的家園。對各個物種進行研究和管理，讓牠們生生不息，並幫助你的動物繁衍後代，將牠們的基因傳承下去。

環環相扣的經營管理

經營一個栩栩如生的驚人世界，你的每個決定都會帶來影響。你可以專注於實踐遠大願景，也可以親手控制最微小的細節。用代表性的動物為遊客送上樂趣與刺激，進行新研究持續發展動物園，並將培育的動物後代放回野外。在這個注重動物福利及保育的世界中，你做出的選擇將影響無數生命。

創意無極限

《動物園之星》以零件為基礎的強大建造工具，能讓你輕鬆打造出獨一無二的動物園。你的每個獨特選擇都會對動物的生活和來訪遊客的體驗帶來影響。盡情發揮想像力，你可以挖掘湖泊與河流、塑造山丘和高山、刻劃道路和洞穴，並利用眾多獨特的主題與上百種建築零件，建造出令人嘆為觀止的動物園。

分享與啟發

加入互相串連的社群，在 Steam 工作坊分享世上最有創意的動物棲息地、景物，甚至是整座動物園。看著自己的設計出現在世界各地玩家的動物園中，或是每天探索《動物園之星》社群中的最新內容。

遊樂園：

動物園：

水上樂園：

冇人

希望唔好似隻侏羅紀公園咁

Planet coaster 當年響官網預購都仲未認真玩過
出動物園又想買

即係zoo tycoon 間廠？但唔係Microsoft 咩？
Btw rct3

動物園版嘅planet coaster
唔會伏得去邊掛

Frontier 有份製作

我覺得會有豬蘿公園d元素

早2日見steam減價先買左隻planet coaster

DLC:昆蟲包、海洋生物包、東方神話生物包、西方神話生物包、沙漠生物包、極地生物包、都市寵物包、農場動物包、恐龍包(分三疊紀陸生動物包、三疊紀海生動物包、侏羅紀陸生動物包、侏羅紀海生動物包、白堊紀陸生動物包同白堊紀海生動物包), 諗起都fat fat

齋養獅子老虎
放哂d人入掘頭路要拆哂d玻璃

推返上去

整做PC既DLC 好過啦

可唔可以放老虎出黎咬人

幾時出

2019年12月31日或之前

上面紅字啊

依F社過去嘅歷史，係一定唔會冇呢點

Thanks

岩岩先買左《雲霄飛車之星》玩緊，唔好咁快有新作呀

Why not bro?

正喎屌你老尾

玩得切整條過山車用左幾晚時間

玩唔切

正阿喂

美化個場景先最浪費時間

yes,玩成3個鐘，整左1/4都冇，隻game好磨時間

你自己遲玩關人咩事
全世界等到你玩完planet coaster先出好冇?

希望佢黎緊呢隻會做好少少個經營
過山車我覺得經營方面麻麻

早買早享受 遲買平左幾舊

利申 早幾年一出已經預訂左過山車之星

今次呢隻都預訂定先

Planet coaster 仲要突登整個Trailer 出黎

CLS公司

冇玩開呢類型，一玩停不了 不過新作希望佢加d教學唔係睇片

希望佢起野個engine做得更好，美化個場景要用太多時間，Planet coaster玩左600幾粒鐘

我見上星期steam65折 好似8x蚊就買到

jurassic world 勁快悶左

可以起到好detail
但真係太detail極個過山車門口都整成粒鐘

又可以放曬d動物出黎咬人

planet coaster 出zoo dlc咪算

希望有更多藍圖就真嘅

好記得以前隻動物園禁實Shift+4可以chok錢
然後搵野扎一晚第二日先開局

btw 之前有傳嘅F社未來藍圖
暫時中咗Planet Zoo

-Planet Coaster: Ghostbusters DLC

-Jurassic World: New islands, dinos, etc. DLC

-Elite Dangerous: Space legs,

New Projects:

-Planet Zoo: new game based on Planet Coaster

-Jurassic World 2

-Planet Coaster 2

-Jurassic World Survival: Jurassic Park survival game

-Project Macaroni: A new real time strategy game

一隻起機動樂園
一隻動物園

冇咩所謂

出完動物園過幾年應該出水上樂園

zoo T 1 中學個時日日玩， Z T2 玩玩下無乜feel

Z T1, 改園區名可以養恐龍